[ViuTV] [有陳安立] 今晚趁熱食 逢星期一至五 19:30 (4)

【全新節目！《今晚趁熱食》星期一至五晚7：30 首播！】

打邊爐太肥，韓燒太熱氣，泰國菜無新意，出街又多人食？日日都諗到爆炸，不如跟住《今晚趁熱食》嘅推介！唔駛左揀右揀咁辛苦！

除咗 陳嘉倩 Chan Ka Sin BB 之外，仲有 Brian 陳安立 Sarika Choy 蔡宛珊羅沛琪 Pinky Lo CK Chu 朱晉傑 每晚介絡你食好東西！

愛你鐵仔

借用陣仔個post開左先

個雞翼放題how much

冇尷尬標題

改唔切

lm

有陣安立拉

又係呢個走肉佬

係喎，無留意到未改返個陣字

好似gay咁

素肉佬我啱丫

激死陣仔

陣仔一上水就激到跳返落水

D屎冇咁臭?

屌
幾好笑
乳帶雙關

小能手聽咗做小垃圾

成篤屎咁...

痾得暢快啲

仲要肚瀉嗰啲

跳水降溫，好似馬厹咁

pin咗嗰句
等陣仔入嚟激到落番水啦

pin呢句呀

下次去中南海食習包子得唔得?

等陣仔上水

填海華
普你老母通話 支那人

笑死

屌，返去填海啦

babyjohn 好靚仔呀

造星3 牙南個look好唔掂

黃劍文都參加

八婆!

babyjohn 人靚仔又好心地

2果 d 唔知做緊乜連名都唔多聽, 咁快又搞 3 ...

免費巴嗰啲咪識

2簽左果幾隻咁垃 又唔同1果陣咁多fans支持 點棒

又有得晚晚見BBJ

同埋2比Mirror玩爛左啦 真係當黑歷史算啦

你識啲野
我愛babyjohn

所以3應該幾正，因為都係熟悉的面孔

老母巴果然係内行人

但另一方面咁諗 大部人都有公司背後 姐係應該跟哂劇本走

鐵仔都係
賤dix嗰啲完全唔入流

沈卓盈人妻feel

連黃劍文都玩
笑撚死我

係咪冇人睇偽證破解家

其實陣仔品味都幾獨特，我都甚為欣賞

又有耶撚時間

我老竇睇，我唔得閒

黃viu睇左 bye

鐘意埋啲厹神

佢個時間回溯好老尷

佢唔係品味獨特
佢係來者不拒

十幾年前嘅金田一咁

淨係識佢首我們的

又有歐陽海

幾正 正氣過CK

未返到屋企

每日限量10份?

唔食臭茜同芹菜嘅話係唔係食唔到呢塊豬扒

試下接受佢

一講完CK就有 dls

奶蓋用飲管飲

芹菜好食喎，咬落去索索聲爽口多汁丫

屌你
諗起都想嘔

又有Dixon又有Brian 但就係冇陣仔

6C

試下啦，你會愛上

呢排成日委屈樣

見到歐陽海梗係委屈

你鐘意食幾碎就幾碎?
咁有冇18醉

佢兩個係咪有路

呢個樣最殺食丫

狗男女

又黎

6℃嬲豬

好正

長沙灣食扒係邊間餐廳?

朱康

如果6℃出表情寫真集我一定買爆

人哋 J 身材 你 J 表情

識J係J我同佢嘅愛情

隊尾係遙遠的地平線丫，攞咗籌未

身材唔會點變，表情多變丫嘛

陣仔個心都多變

有6℃又有yoshi丫

仲有helen

又律師又Kathy仔

世一kathy仔

今晚咩事

有6℃，yo仔同helen，仲加全尼
跟手就有世一出現埋

嘩今節齊 6c yoshi kathy helen

今晚個畫面好食過啲食物丫

太古華蘭路 The Butchers Club？

Sarika 取代埋Helen先正

今晚無睇真係走寶囉

番緊屋企睇唔到

Missed
你不如一槍打死我.jpg

重播囉，一節咁多

mrtn1117巴圖片版頂住檔先

感謝mrtn1117巴嘅截圖

尋日先睇第一集《熟女強人》
唔得喎

嘩屌1117巴

笑片來㗎，第二集開始笑到癡線

睇到二月廿九嘅刀演都話係笑片嚟

櫻花妹
石原BB

Kathy仔

想食

世一食得好好睇

雪左咁耐 講到同日本食冇分別

想同Kathy仔去日本

btw 漏咗
冇 brain 可以轉台

轉咩台

請出招

轉 31

強尼大哥呢個好爛

冇brain冇賤的

嘩屌我好塞

強尼大哥:我都係專心食返野先啦

好假

Pony唔留心 話左唔好落哂

真

屌你 gym 撚

佢兩個同時鍾意吳家麗？！

你仲未睇?

手捲煙

未
睇咗半集第一集
大家話係笑片嘛

第二集好撚好笑 一定要睇

咁一陣睇返先

配合埋連登 comment 睇仲好笑

牙醫

竟然唔鐘意食奇異果

坐定定等睇世一

個訪問好短

等遲下再上chill club

世一Jojo

Kathy仔世界第一

世一

好想同世一瘋狂打邊爐

姜B:我D手勢得唔得
完全唔得

見到佢哋BBQ搞到我又諗起呢個地獄漫畫

一定D預埋Jojo 瘋狂9up

沈大C真係好靚

佢冇鬧過世一 因為世一話頭醒尾

所以世一真係名不虛傳

我的

咩料 yoshi
DIXON IS MINE

間意粉叫咩名

睇 credit 啦

屌又係呢條腳膠

賤dix行開d

陸詩韻對腳咁正忍唔住好正常

好重口味 .........

Dennis 塊面成個波咁

6c

cute !

小能手

叔叔不行了

6C又曬腳

6C個坐姿

屌依家日日都要擺 pose #haha#og

Y ! U ! U !

40歲傑青

淨係夾斷春捲呢件事都已經值得頒個傑青畀佢

Homeland
立場 黃色商家
大埔東昌街2號地舖
大角咀福澤街9-12號

真係J到出血

我都想做6C條仔

這些機會

我 brain

嘩屌 zoom 落佢對波度

黃店？

你竟然冇去游水

眼瞓

想食 brain

又話想做隱世小店又要上電視係咩玩法

呢間仲唔係 CHOK 雞

炸雞皮

間串燒咩名

使唔做 zoom 咁近大頭

黃？

隠世都要搵食嘛
尤其而家

潮食閣！！！！！！

嘩我屌你老味 viu
介紹畀全香港人聽 以後又要排隊啦

好撚黃喎

哇屌 隻g髀
黃？

咁撚大隻脾

不嬲潮食閣都係好多人食

大隻過賤dix

依家少咗啲喇
早幾個月真係排到仆街

都係唔夠我 brain 大隻

又狙

屌 一陣又狗男女

必睇

literally 一年性交一次

想食炸野

跟得胡cfu多
健埋心

你依家個心醜過美心

醜唔過賤dix就得

你啲taste咁
靚都變醜

咪照游
搏大隻救生員救你

北葵有個救生員好靚仔

所以咪照游

咁咪睇唔到我的

依家你肥d定賤dix肥d

老母：又係唔識煮餸嘅helen

你唔要陳安立了

佢依家鍾意賤dix 厹神 小占 思朗

我 brain 好 charm

sarika 真係鬼影變幻球
Ig 冇波
電視大波

原來係「隱町」

IG bikini大波wor

變咗心了
啲taste愈來愈差

啲taste

後三個不了

竟然冇人推post

我推

歐陽海做主持都好膠吓

你推我又推

我食唔到辣囉

邊度？

渣架

水蛋我要

咖哩農夫包

強尼占

原來今晚八點做韓劇
我想睇㗎妺啊
好掛住櫻老師

有半個鐘廁所位

八點半到九點半成個鐘廁所位仲唔夠咩

發現左有條友好愛我，剩係負皮我嘅留言

8半到9半我ok喎

頭先歐陽海許願
話要似黃奕晨咁多女朋友

佢會先得到陣仔

全尼今日好失控喎

wow

劇情需要下下要咁笑好專業
我都笑咗

又藍是咪想講自己都係黃

就係失控得來好笑

妓女尤可信，共匪與藍屎不可信也

廢話啦，藍屍都一樣話佢地係香港人，對香港發生的事有感覺

有6C同6C1都唔夠

佢成晚都好興奮

咩呀

條友唔係全部viutv po都負皮咩

因為我見到係我嘅留言先有負皮

執到啦 有人暗戀你啊

可惜佢唔肯表達身分，負皮撚出來同我吹兩句啦

係咪之前錄完今晚有酒吹

Sarika

Yoshi

push

陣仔又拋棄咗brian

陣皮

有冇人知呢間叫咩名？

掛馬米線

聽到都想嘔

我都dislike

仲要用臭茜同芹菜煮米線
喺門口行過都覺得臭

牙海食多兩隻蠔
今晚慰藉吓6C1

好撚貴

食逸東軒好過

肥仔

落埋茄汁會好d

我整蕃茄炒蛋都一定落好多茄汁

阿南

我南丫

喺圓方或者匯景、新北江蕩失路無人會怪你嘅

八點鐘套韓劇完全冇人開Post

有開住電視播，但無留意睇

可能啲劇情太白痴

男嘅一早話架車係自己嘅條女咪會落車囉
女嘅一早話自己上錯車咪冇嘢囉

巴打你開po啦

費事啦
日劇嘅話我會開

個內容無乜吸引力，無人開po都正常

而且啲女個樣都好膠
啲騎呢啡個樣仲自然

睇31好過啦

啱啱完，準備失控

依家8點都播埋泡菜?

睇又唔推post
我搵左耐勁

YouTube幫到我哋

即刻轉過去睇車先

睇女豬啦

牙鐵成日都係咁

都無人開，老母巴出動

推到完場 港台31議事論事

brain

有 brain 冇人睇？

睇咗咁耐都唔出聲

有世一先睇

心急的世一

Yoshi host

素食小能手

個po搵咗好耐

又用臭茜
可以直接倒落坑渠

頭先撳入影視台都見唔到

搵整素蠔嗰個嚟整好過啦

咁少芝士都叫多
你食過齊柏林芝士熱狗未?

嗰個芝士拉到絲

可惜好快凍曬
跟住就變返一嚿嘢

以前成日搞亂梁落c同林嘉欣

一定係即時食

中資金拱門不了

BTW 齊柏林都有植物肉腸仔食

加12蚊

問題我即場食,食到一半已經開始硬

搵次試吓

奶哂啲芝士先

唯有係咁

家下先返到屋企

又有黃店手卷

jojo介紹嗰隻烏冬杯麵

腐皮烏冬 我成日食

之前donki 9.9一杯
買咗成箱番屋企

個花膠bell魚冇咩興趣

最平唔係22定21 3碗咩

有咩
我淨係759同donki買過

間野邊度
想知價錢

又係Yoshi host

今日yo仔個look好南美

Same

你呢個好似正價黎

去玩鬥快去南美

睇樣好似唔錯

又冇 brain

游水啦你

我淨係食得起十幾蚊嗰啲

打風游撚咩

屌你又黃店

呢間好細條
好貴下

係撚有咁多咩海膽咩

去葵廣點解唔落地下個 問號手卷

mk嗰間一般般架咋

唔食手卷 又貴又唔飽

Tst嗰間好貴下

尖沙咀係 where

做咩有洪卓立嘅？

真
加洲卷最平

金巴利道

䁔..好似麻麻wor

suzuki : 做咩唔預我

自己開個水缸游啦

所以都係食返碟頭飯算撚數

慘

得閒得滯入黎狙擊下陣b先

我鐘意睇呢個節目因為夠真
唔好食真係會屌

3波了

最衰都係你

賤dix

who?

今日唔洗返工返學真係好爽

bbj同jj先係王道

望著Yoshi食嘢會有咩味？
Yoshi：好味

bbj世一

jj亞一

麥兜

叫咩名

強尼個樣好衰咁

賤dix笑得好賤

dixon好搞笑

想隊碌鳩落佢個咀入面

垃圾奀星賤男

你隊落雞屎忽算啦

聽講佢入開小占 厹神又入開佢

想同 dix 玩

諗起有個牙伯屌雞嗰條片

個pin永遠有效

想睇賤dix玩造星3

洪卓立

比啲老師屌

第一round就foul啦 又冇樣又冇才能

余香凝

Yoshi 幾qq

洗咩同你玩

有$

所以咪想睇

有佢嘅話 我集集都 J

奉子

今年我j mishy

你叫佢自眨身價 懷疑佢即解約返加拿大

G Chi

臭G黎姐 但本身想吊金龜

屌打啦

屌你老母

成功咗啦佢
但陳家樂都唔是咩好人

bbj (已結婚)

男神是可遠觀而不可穢玩
唔似你嗰啲咁濫

李昭南家族經營酒樓生意，生意包括舊時香港出名食府海城大酒樓夜總會及海洋皇宮大酒樓。香港出世，後跟家人移民美國。

加州聖利安卓高校畢業後，以全額獎學金入讀加州大學戴維斯分校，以高等榮譽成績畢業於傳播及舞台系。求學時期贏過不少西方古典鋼琴獨奏及歌唱比賽，為發展音樂及演藝事業，放棄美國華盛頓政府總部電視台主播職位，回流香港發展。

回港初期，除接拍電視廣告及創作音樂之外，亦開始接觸荷李活電影選角工作；負責進行選角之電影包括米高曼執導《黑客特工》及米高卑執導《變形金剛4》。

又要丁下佢份CV先

保險佬咋 可以有幾有米
同意第2句啊
只係成日見到有人想幫臭G洗底先笑佢

厹神 小占 gym撚

好驚比viutv玩爛

全部不了

咁嘅背景都要玩造星

係囉 擺明比公司玩

咁大家一齊支持阿南啦

正常人都會想睇Yoshi多D

有無樣睇下

陣仔咁耐都未上水

Brian陣催眠咗陣仔?

Yoshi host
仲有世一

世一美腿

陣安立平時對住陣仔係咪都係咁猴擒?

流水蝦邊到黎？
影唔切

唯有睇重溫

堅拿道西

上緊樓梯丫，係咪無啦

完咗喇

Thx

一開門見到你咁講

Sorry

celia都唔系識煮野既

AK

蝸牛

仲有Ian

今日好似有播佢哋合唱版

見無人開，手多開左
ViuTV 2000~2030 心動警報。九唔搭八愛情劇

泉s

原來魚魚魚係讀”鮮”

開始狙擊陣b

又趕唔切啦我

其實我都唔係好趕得切
睇到最後半分鐘

垃圾

張可頤老咗好多

臭閪江若能

老母巴

一秒都見唔到

屌 以為你係陣仔
唔會話牙鐵的
呵番

因陣仔躺著中槍

今集喺餐廳到睇
我 brain 著 hoodie

難得一日睇到 比3條垃圾我 dllm

好柒，造乜撚星

又俾人拖鐘，又無得睇

你老味又捧三條垃圾

完全無星味

唱歌邊忽好？
Pinky弱聽嫁？
Chill club推介換人啦屌

咁都靠樣？？好似吸毒咁...

根本三個都係靠花姐喜愛 收皮啦

偶像包袱

3個都好柒下 大海男兒點睇得落

興趣大減, 大海男兒搵error 拍應該好睇10倍

Mirror求其執3個都好過呢3件啦

幾識講嘢

Ivana可唔可以一邊揸巴士

一邊唱歌

中東野啱晒Yoshi

Brian都冇人睇

終於睇到

今日冇 brain 唔睇了

今晚有

賤Dix死懶鬼

呢個垃圾黎

趁我唔喺度又狙

吹呀

屌你

唔好意淫我

呢排無Shirley , 嘉倩, Mishy 唔係好想睇

真 得返咩brain 賤dix真係唔想睇

今晚小占飛甩陣b厹神玩狗

Pony

預告有小占

陣仔又話佢冇續約嘅

Brian又冇人睇

陣安立話要拎陣b去堆填區

不嬲都冇乜人睇

小占左擁右抱

一隻厹神一隻陣b
平時就係咁3p

餐廳唔係法例規定唔俾狗入嘅咩
當然導盲犬除外啦

“陳安立係我男朋友” 召喚

陣仔好多情敵

佢咪攬住厹神同陣b兩隻狗囉

收到風 佢想改名做 曾贊學係我男朋友

估唔到陣B又幾上鏡喎

咁佢係白色嗰隻定啡色嗰隻

旗袍AV

樣衰啲嗰隻

旋風蛋

一個人點煮呀咁？

好似幾好味

用埋腳

下次試吓

暴龍哥

配咖哩應該好味d

識食

屌你viutv可唔可以唔採訪啲奶共撚
例如楊千嬅

冇6C冇人睇

有睇呀，佢地兩個煮野食好尷尬，係咪好唔熟

唔係好尷尬啫

下
之後做咩

最後一集

我同你最唔尷尬

聽日大結局

你同植慧芳最唔尷

你同陣b天生一對 白頭到老

屌你
廢老英

日日有糉食

梁漢文正宗周圍痴嘅垃圾

呀妹最後一套劇

點解咁講？同viutv解左約？

娛樂on air，網上search唔到係乜節目嚟

新劇巡禮冇佢身影

又有巴打話佢轉戰yt

花蛆想清走曬班舊人

唔G

冇新節目又冇劇係咪冇人工

最後一集？ ！

納尼

Ending了

做完下星期做咩

下星期做咩

一百集啦

娛樂 ON AIR...
唔知乜鳩

其實好似都係呢堆人

吓呀妹關佢咩事

妹似有芝娃娃

個面賣相好一般....

唔知jm9可以有咁多幻想
本身阿妹少少主打旅遊節目
下年都唔知有得拍未 巡禮咪冇佢
Viutv唔係主打果D都唔放巡禮嫁啦
佢有本身做開既節目啦
明明keep住都見到佢

好想食牛肉麵

唔撚係哇...又夾硬捧垃圾

wa diu 又有佢
阻住我J Kasin 6C

40路慾求不滿

冇南哥，Yoshi

無嘉倩？

又有後生徐蒝

陣間完咗睇吓我有冇睇錯

呢個節目完咗下星期做咩

又有百佳直播賣野

咁快就完

仲有咁多野做
今集咁都得半個鐘

肥仔好螢光

點樣煮到sashimi咁

搞咁耐 一人一啖

冇6C

強尼又無得食

想問下個禮拜開始做咩？

個個去搶食強尼變左路人